未確認車禍死傷者是否黑警家屬或藍絲，等fact check 左先RIP

please

請勿炒車💪

全部係警犬
已fc 係真

無啦，睇左現場圖，啲阿叔阿婆慢慢行落車。正常就係啲廢老坐曬下面，後生啲先要全樓上，仆街

[香港警察同Ming狗一樣］粉嶺九巴撞樹死5人 警察FB紅底出post

後生都有機會是水炮車/ 警犬

Lush

咁都有負評。睇來黑警死全家只係一個口號

相反，我哋要證明藍絲係特別黑心

仆街啦你

如果係，就係報應。我以前會認為不應該，但搞到香港咁，現在日日都想佢地及支持佢地人都有報應。（要死真係唔可以無佢地份）

炒咗啦撚樣
你唔只誠信破產
連人格都破埋產

你有無份叫黑警/鄉黑/高官死全家？

租巴士!勝利大遊行!

叫人fc 完先rip 都比人屌

其實除非係黑警/有暴力傾向嘅藍屍之外，其實RIP算啦
唔係黑警或者打手足嘅藍屍，人哋冇做錯啲咩，實屬不幸，RIP

我哋嗌黑警/藍絲死全家，係因為佢冇良心/做咗啲傷天害理/危害手足嘅事
咁如果係普通嘅香港人，即使係藍絲(前提係佢純粹政見不合，冇做傷害手足嘅事)都係好不幸，rip

又真係冇

我批准你RIP

呢半年呃咁多OT錢
買哂車啦
仲駛咩同我地一齊迫巴士